﻿# Проект "название_проекта" (название в разработке)

Описание проекта ... (в разработке)

<br>

## Структура проекта (в разработке)

Схематично представлена верхнеуровневая организация проекта - некоторые директории, файлы и их описание:

...

<br>

## Системные требования  (в разработке)

Версия языка, требования к ресурсам, системные зависимости, нужные расширения, ...

<br>

## Шаги по установке, сборке, запуску (в разработке)

...

<br>

## Примеры использования или ссылки на документацию (в разработке)

...

<br>

## Методология ведения репозитория (первичное видение)

Более точно методология определится уже после утверждения темы проекта и старта работ над ним. Пока же видится двуэтапная методология:

1 этап: Разработка проекта до стадии первого полноценного релиза ведется по методологии авторов курса ML Ops 3, с двумя типами репозиториев: один - для ведения исследований и проверки гипотез, другой - для пайплайна обработки данных и поставки модели.

2 этап: Поддержка проекта (релизы с дополнениями, улучшениями, правками, в основном - от контрибьюторов) ведется по методологии Forking workflow.

<br>

## Обратная связь

По всем вопросам, пожеланиям и предложениям обращайтесь через Telegram: [@vladimirpetrochenko](https://t.me/vladimirpetrochenko), или по электронной почте: [petrochenko.vp@gmail.com](mailto:petrochenko.vp@gmail.com)
